[耳機撚]討論下各大耳機店(30)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC
鋒哥好好人

BAD

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD

仆街唔記得睇回覆number 食咗屎 錯標題po多次打攪到大家向各位巴絲打道個歉

乜牌子 咩型號？如果真係上代理check咗有問題 大家都有個知字

Sandisk 200gb得一隻姐

kingston係終身保養 sandisk係唔係？

係咪有d機唔support 200
搞到死卡（9up)

個窿冇事
係側邊包住個窿嘅膠有裂紋
斷針仲心痛

Sandisk 10年

學密仔 上訪qdc 約軍工廠直接維修

想問下 JH Audio 條原裝 3.5mm 線可以拎去邊度俾人改 2.5? 幾錢左右？

聽唔到先算

新手想問下ak70二千頭冇保，值唔值得入手?
想要2.5mm輸出，個樣又唔差
定係同價位有其他更好選擇?唔該

bass同ie800有得比
玩到Hugo2都唔會用e3k掛

見過之前有人放2000
你想細部樣靚咪ok 冇乜其他選擇 (dps1/30r)
聲不過不失咁囉 一手正價4000幾蚊我就唔會買啦

我好唔鍾意ak70啲聲
不如二手x1a（要加啲）/一手opus1

不過自己試la，去右店d記呢啲大鋪都有得試曬

Dps1 2.5聽流行曲唔差，起碼好聽過ak70

唔記得AK70咩聲
不過好記得AK70轉歌果陣會啪啪聲 唔知做乜鳩

[url]
1300 抵屌啦

除左水貨之外，部機啲相都真係幾新

劉明

聽開Eng pop,k pop同廣東歌,加少量edm,
想要人聲(唔鐘意westone果種模糊),加少量低頻(之前用開se425,就係頂唔順無低頻同太悶先想換 )
咁多位師兄6k內有咩iem或者二手iem好推介?(夾AK70)

二手x5iii 性價比唔會差過ak70

我會揀好聽嘅非平衡輸出player > 唔好聽嘅平衡輸出player
我覺得唔係一定要玩平衡嘅
(不過我明好想玩下呢個心態嘅)

inear sd2?
beyer xelento?
earsonics?
不過我唔知ak70推係點

唔知師兄又點睇sd4 我之前未試過inear,岩岩上網見人話都算雜食,總之好似幾高評價 諗住呢幾日出去試試佢...

我幾喜歡sd4, 不過sd4 bass會多過sd2, 所以要睇你口味

除咗sd2 全部都
不過每個人聽感唔同既又.....

我都見人話個低頻sd4係大力個sd2少少 遲下兩隻都試試佢先

u mean性價比sd2最高?

其實你個概念唔係先係最正確咩？大家諗下 部機個平衡頭(假設佢由解碼到後級放大都係全平衡)聲好係自然嘅 插3.5非平衡 只不過係後級放大個平衡電路由平衡輸出 喺最尾變咗返非平衡 個原理應該同你平衡頭output 加轉線 轉去非平衡一樣 聲唔會差得去邊(除非電路真係完全唔同差距好大 有錯請指證

但係成日話部機3.5非平衡唔掂 2.5平衡先係本體 差距好大 到底係個平衡推力大咗2.5倍滿足咗個耳機最低下限 定係部機實力真係好？仲未排除你買平衡線嘅時候線都順路升級埋 個影響係二重

3.5已經推力唔差 聲唔錯 你玩佢嘅平衡應該唔會明顯差過 某啲平衡先係本體嘅dap

其實有啲人話就咁一條轉頭平衡output 去非平衡耳機線 插2.5平衡 啲聲已經好過同一部機嘅3.5非平衡 呢個唔知真定假 請各位巴打討論下

Sd2人聲特出，聲音清亮，但低頻同分析都麻麻
Sd4完全同sd2唔同聲，厚好多，冇咗果種清新，換來三頻比較平均，人聲都後退咗。
但個人覺得sd4聽落比較濛

我自己會鍾意sd4 多過sd2

Onkyo好似3.5同2.5唔同線路，3.5只係用到一塊晶片，有錯請指正

仲未有2.5mm dap

舊嗰啲好似hifiman 901咁係咪都係咁玩？

想順便問下,見又有sd4s又有sd4...其實係咪同一樣野黎 我真係唔了解inear

係同一樣嘢不夠size細啲

試過用300R同兩條一樣既線 2.5, 3.5頭去聽noble隻savant
可能係木耳關係基本上係聽唔出分別
跟住之後買左條圈鐵, 插2.5同3.5 係有少少分別
粒圈感覺上係彈過3.5, 音場都大左D, 但係用兩條唔同既線

岩岩試左rha t20, ie80, umpro30

ie80完全隔唔到音唔係係咪個耳膠問題, 不過唔岩聽

t20分析力都幾好, 聽到我以前聽唔到既野

umpro30我係聽新板, 唔係係咪未煲起, D聲一舊舊 仲衰過t20, 定煲起左都係咁
但最有興趣係佢
想問下有冇umpro30巴打煲完bass會唔會出番D, 定um耳機係點都冇bass
店員話umpro30係3隻入面分析力係最好,音場大, 我新手唔太識, 有冇巴打介紹下

唔該晒遲下去試果時唔洗柒

屌 20號先拎ue 18 +pro
今日條線已經暗斷
之前用535年幾都無事
屌！

x5 iii千機買到近全新 有曬藍牙aptx wifi
推力都幾好，聽流行其實都唔錯，係有少少粗聲，不過呢啲入門機

性價比真係ok

無話正唔正確嘅，"玩音響"唔係得一條路係可行架嘛
反正唔係"追求正確"，大家好多時都係想好玩姐

用唔同線已經變數太大了，無可比性

係唔想俾人覺得有平衡就係解決問題嘅辦法 搞到一啲dap 定價發癲都有人買

xelento

用平衡可以解決問題
換線可以解決問題
換貴啲就一定係升級

有時啲人想法已經定形，好難改變

出左新版？

ie80隔音ok woo，唔敢話好好
但冇可能完全隔唔到

v2 白色盒, 店員話新左一排

可能我試果個唔岩 但都未必考慮佢

我果隻拎去左整哩個位整左300蚊

一話um pro30音場大已經可以屌柒佢
（講笑，人地搵食姐）
不如試埋onkyo耳機啦，依個價性有少少驚喜架

無論隻嘢本身音場幾細都好，啲店員永遠都會話佢音場大，係某啲店員眼中冇音場細呢回事 ，可能佢淨係識呢句

btw，n40都唔試？
不過我覺得你應該係適合t20架la

慘豬

音場一定大，分析一定唔差，聲底一定清
仲有冇？

唔算貴啦

其實會唔會係你嘅問題呢 我條原裝線用左2年都冇事喎，係有少少變色

應該唔會啦 話晒叫做人生第一隻cm
我好小心咁保護佢

想買SONY MDR-1000x,試聽過唔錯,降噪幾好,有touch pad用落都方便,其實有無其他款同呢隻差唔多又會好D

宜家inear sd2同4係咪得金雞有得試 好似好少見佢蹤影咁...同邊到買平d?都揾唔到

唔好去金雞馬尾哥會直接屌你試完唔買

巴打點戴住自己隻耳機？派力肯個防水盒太大根本冇帶背囊就用唔到

x5iii 一定差過dps1
兩部機我都有
bug 唔在講, 底燥大到on99

八卦下 巴打用咩耳機？

ve6

中啊
t20係岩聽 但都想比下機會pro 30 所以應該試多幾間先

同埋um 係帶得勁舒服

出街一定帶袋

你咁講突然好想玩hugo

LM

玩便攜hd800?

搞到我想買隻e3000試

本身條線3.5 用轉頭插落2.5平衡 耳機好似有機會會燒 好似係

聽講係 因為推力太大 不過都係有人唔怕死

咁有咩店仲有賣sd4星際有無

有
大師pro有

試過，覺得白仙女音樂太少，人聲又真係幾正，但係想多番d音樂，無質都俾番個量都好

有無巴打有推介

係我要求太高定係hugo同我聽的種類唔岩
覺得d聲濛到痴線

唔差在買埋e2000 打孖上

e3000 清過e2000 好多 按自己口味留一隻ok啦

e3000唔啱聽pop，啲低音有時會太重，同埋人聲唔出
e2000人聲出啲，聲底平衡啲，但係清析啲，聽古典/純音樂正過e2000

利申：原本有e3k，啱啱入埋對e2k嚟玩

屌打到亂撚哂，自膠

有錢任性 小弟我冇錢

頭仔有冇消息

密仔我好頹

請問p2邊度賣 7400？

都係防水盒,感覺好安全
而且我出街一定帶水,所以一定會帶袋

哇呢個年代竟然仲有人咁乖帶水 飛仔你究竟係何方妖孽？

出街一定拎外套拎水
P.S. 窮所以唔會係街買水飲

Ect 話換比我
幾驚又要破財

夜仔都咁乖？
其實我都鍾意多飲水同用外套抵擋狗鐵無敵冷氣 不過嫌麻煩成撚日唔記得咗

ect 唔貪呢啲小便宜 定其實係ue好人？

窮呀嘛
你估我唔想買野唔駛睇價錢咩

唔拎外套都帶把縮骨遮呀，香港啲天氣

P.S. 帶遮帶水帶炸彈

我就柒啲自己唔帶水又抵擋唔到柒仔雪櫃嘅誘惑

估唔到咁多巴打都焗住戴背囊 以前仲覺得自己炸彈擺背囊好憨鳩

我好憎隻手要keep住拎住啲野
要我買完野飲揸到2046我覺得好白痴
放係袋就可以空對手出黎
拗痕都方便啲

因為你有錢囉

買個腰袋放C4

買完支特價7蚊樽裝嘢飲咪清空咗荷包囉

一個袋仔一個轉 依家啲人連黑磚金磚dx200都話擺唔落褲袋 咁一齊做炸彈人啦

巴打們點睇campfire audio orion?定係上inear sd2好過
有冇巴打試過hifi man supermini

why not both

supermini性價比好高 一手價

其實線呢味嘢 冇人為損傷明顯嗰隻都應該換俾客

巴打你有聽過？
香港好似無入呢部？
個size

點會冇入 獨家代理咪ect囉 咪即係dxa囉 冇去過dxa咩？大大隻he1000擺喺度

我諗佢見我用得唔耐 先換比我

熟客價

巴打想問下揀fender dxa1 定fostex te04

唔係高級顧客就無vip服務
請選擇捐款或幫助發佈分享以賺取更多積分來換取vip會籍一年

我頂

入左條1551

新手想買耳機
想問onemore e1001 好唔好

2.5適合大食耳機(一般係圈)，如ckr100。 容易推既(一般係鐵)上3.5已好夠，如仙女，535。

唔係, 係因為咁樣會short埋L-, R-. 理論上佢哋係@唔同voltage, 係會有current flow, 但可以去到幾大就唔清楚

非熟客有無邊間做到 8000 樓下？

[/quote]

好難定義佢當邊個係熟客

有無腰包好推介

唔該睇上面師兄留言即刻唔想去金雞

明白 謝指教

筆頭巴，咁我想問下，ve8送嗰條special cable本身3.5，如果改2.5插ak會唔會用/會唔會燒😂

因為送嗰條線淨係得3.5頭

工作上需要用到 岩岩買左隻UE 11Pro
有無人試過改模

改頭唔會啊 最好唔好改啦賣出去麻煩 不過ve8段時間估你都應該唔會賣
假設你唔考慮賣嘅問題 改頭玩2.5平衡可以保留耳機原本調音 我係支持嘅 但如果你話你有米 你打算換線 搵到心頭好 調音唔會點變但係全面升級 咁原線都係留低乖乖哋唔好郁佢

不過有師兄話 有啲耳機同牛換咗平衡根本係兩回事 因為覺得兩者冇絕對嘅優劣差距 個別型號上平衡會直頭唔好聽咗 所以部分人當平衡係唔同玩法而唔係升級 冇記錯係聽啲大陸師兄老屎忽講 用嘅dap係901/901s配唔同款嘅平衡卡 同埋一啲全平衡檯機

Ve8條線好似連3k都放唔到
買得ve8都唔會預放番出去
想改就拎去改
好似可以拎去代理改，唔得就拎去街改
遲下真係賣線咪拎番個原裝頭自己改番3.5
人工好d睇唔出既

[/quote]
[/quote]

[/quote][/quote]
講到咁明都唔覆？

Btw，問過d記話可以幫我送返ea改，但要個半月

如果來回半個月都唔差啊

係個半月

聽開jpop 女聲多 想人聲前d
筆直2k - 3k 有咩推介?

[/quote]
講到咁明都唔覆？[/quote]
完全唔覆，去咗第二度買

梳鳩

係咪csa代理
直接拎去csa

ve香港唔係得csa咩

耳牛用平衡好左，最主要係睇部耳擴既設計
有d本身SE既，但都有個4針頭比你

本身平衡design個d ，6.3頭只係裝飾
而家新出既平衡耳擴，直頭得返平衡頭比你

拎去csa快過拎去d記
D記隨時一個月先送去代理

即係d記唔經csa？

新人留名
本身用緊zx100+535ltd, 最近月頭走咗去D記訂咗隻VE5,
CSA嗰邊15號覆我收到隻耳模,
想問下根據以往巴打們經驗, 幾時可以去追問下拎得未 ?

問完咪又係答你預3個月打發你走

我問野次次都係直接搵csa
兩邊都係會咁講咩?

密巴意思應該係d記隨時收左條線一個月後先送去csa

頭仔...........

密仔唔好點點點點點點我.......

梳啊 拿仔 轉數慢 勞煩你解釋

仲未買到switch

抵死

聽開pop, rock, edm
想要分析力高, 音場大, 人聲
有冇介紹比我試下

U18/A18

補左budget around 5K
第一次打小左

我勁多野帶
Player，耳機，水，遮，鼓棍，拍子機
根本冇得唔拎袋
Btw買左個memobottle帶水冇壓力

飛仔 memo飲嘅時候會唔會太幸苦？擺入袋雖然幾正

唔會呀，同正常水槫冇分別
而且用落容量比想像中大
都幾滿意

買得過

出街從來都唔帶袋
所以揀dap都要fit褲袋

最方便一定係tera

用DX200送個條煲機線開最大音量煲機會唔會出事

要fit袋 得返幾多個選擇？唔多啦？

唔好博啦 正常音量煲咪算囉 最多大少少

應該話呢啲嘢 變數你唔可以全部掌握瞭解嘅時候 盡量控制 到時出事你都可以排除問題唔會左諗右諗到底問題喺邊啱唔啱？

係 高階一定唔洗諗 當慳錢

其實開大聲定細聲對煲機既效果影響不大?
如果LO既話咪又係最大量去OUT PUT

in 1551 我們信

我自己覺得冇分別 雖然音量對圈係有影響 但我降低壽命搞壞其他嘢例如粒電之類嘅 所以自己煲擴都係正常煲

其實我有諗過買dx200
就係因為呢個原因

對fitear custom未出果陣亦軒話4k幾
而家6k尾

有冇巴打幫幫手

T8ie

想問下如果想買日本歌mora 又無hi red,除左買碟可以點？

同埋hi res 中文歌可以去邊個網買？

小弟最近隻HTC 10 耳機壞左, 又過左保, 又唔想用返HTC 耳機,想買過隻差唔多質素
1000以下有冇推介? 過兩日會去試耳機
我聽D 人推final E3000 , 講到好好, 巴打們點睇?
仲有冇其他推介(除左第1首果幾隻)?
本身跟機果隻, 戴得穩, 隔音好, 聲OK, 想搵返咁上下質素

用緊Shure SE425 同 535 ，想問有無咩線好推介 聽女聲多，主要聽pop/acoustic為主

Custom既話成9萬羊都幾難4k幾

如果Universal果對就 10算

去投訴個唱片公司點解唔出hi res DSD 黑膠乜乜乜

認真答 真無損 飛去追live
利申 岩岩番

隻univerisal我覺得唔係難聽嘅只係無乜特別好聽

唉 兩個禮拜了 cm 等待=精神折磨

大鋪都有得試? 仲有冇多幾對試下

你要隔音好既話e3k應該唔岩你

我覺得e3k 同其他圈比較唔算差 配戴又舒服

巴打訂左邊隻cm

qdc8 hifi

D記出post k3k3特別版6300

好似d記咁耐以嚟都冇賣到？兩個月前諗住ab下xelento 同k3 d記話冇demo

有排等
係我買到switch果日你就會收到

但我想問隔音方面係點?
因為我成日係街聽, 所以想少D 噪音, 同時又唔想D聲走出去搞到D聲散哂

即係2046

諗緊買對lyra ii加部dap好定直上dorado
買左dorado就冇錢買dap 用手機推唔推到?
dorado個v shape soundstage係咪真係好怪?

btw前幾日去睇
av2000 opus#3 行貨做緊3999$
平到嚇一嚇

間間都做緊呢啲價la

av2000有冇嘢送先？

有心買既過隔離台個switch post moon下
呢幾個星期Apita/Uny都有得賣

未試過 對fitear cm好少聽鳥

btw，加密返

我行星際平均做緊4400-4600

會有咩送

有冇dorado用家可以發表下

mon左好耐啦
一係番緊工, 一係好快冇哂
同埋UNY好似好幾日冇番貨了.........
我想買MH特別版機......

OPUS msrp一向 overprice

呢個價掉頭走la
呢部野除左人聲可以再緊少少，其他都ok既

opus2，3一開波真係
opus1 4k跌到2k5又係好波，不過宜家跌完性價比好返好多

係喎部野冇跟套
我見有啲仲做緊5字頭
部野感覺好暖好暖
暖到個bass有啲似係tune過嚟
bass有d扯左上mid-bass

個人認為 opus #1 就算3k 價位都接受到
1係最有特色 音場係同價位算廣
bass緊同快 人聲都好smooth
但個 android 操作

1同3個聲其實都有啲唔同架woo
你竟然兩隻都啱

冇話3啱我
咁啱行過見到咪討論下
3太暖喇唔太啱聽我聽開個啲band

就係話同其他圈隔音插唔多 你用得圈 一定有個maximum隔音能力 呢個上限係會差過鐵 但係配戴好係會改善到 而你要知道嘅係下限隔音能力你接受到幾多 有啲人覺得配戴唔好隔音一般佢會寧願揀啲聲差啲嘅耳機

通常weekend番既
MH版機上星期六得樂富有

公廁女聲真係殺哂
背景覺得冇乜特別

舊版無鋪放demo 特別版唔知 但係隻野白/金色
BTW 應該k3k3溫柔啲 分析力好啲
K3K3啲filter 基本唔會用得著

利申木耳

男聲
背景細節等等都好弱......

冇特別係等於正常 公廁個背景係唔正常

k3k3到依家我都覺得係一個靚耳機 要推力有推力 不過難推好都可以話係潛力 雜食全面 人聲有圈出嚟自然 樂器完全冇問題 除咗價位同冇得換線真係冇咩致命傷

所以7、8k我真係屌你仲得
5k來講就好好

4.5k

4K

not bad 開始覺得呢個定價 二手價抵玩

不如話而家啲磚有邊部唔係 overpriced
AK 出現前 DAP 去到 3k 已經好貴啦。

普通k3k3做緊3k幾咋喎

邊間甘平呀？

如果依個價真係會抵到成真公廁
人手一隻咁濟

肥花有隻$4800
秒左
我諗個二手價會越來越低
因為實左太多

不嬲都話仙女啲聲唔耐聽
學唔記得邊個巴打話，如果keep兩隻就都ok

做主力聽到好攰

一手撚有咁平 有我狗衝

唔係轉咗大陸做之後就3k尾咩？

仙女同木星都係薄聲底，聽女聲就ok, 聽 pop, rock 同交響樂唔夠氣勢。個人認為仙女唔值 9k。

跪求解答

癡撚線 你就想
有師兄覺得舊產地好聽(呢個真係好少好少聽人講過) 有師兄覺得中國產好聽 有師兄話國產個動圈靚咗 有師兄買咗八條k3k3 兩個產地都有嘅話兩者分別唔明顯 (不過有幾唔明顯唔知 不過呢個師兄係真人 自己朋友個fd)

4k尾就係依家行價 3k尾現金價可能都做唔到 如果有舖賣3k尾正行記住通知小弟

我半個？主力1501
公廁keep黎聽女毒無雙

有冇舖有L5 pro 嘅demo？右店有冇？

VE8真係好撚正 不過加埋artwork要放低$24k

ab緊邊隻？

ue7？ 巴打係咪改咗名

改左好多次啦

怕俾人起底啊？

過2萬鍾意a18多d

8同18

18正好多

不過2萬個心理關口好難過到
不論有冇2萬閒錢

同場加影舊UE18PRO

我會選擇俾多少少33k 上utopia

我會選擇脫坑

Cls，點解咁多人會8千蚊買返黎聽一排就放返出去

18pro條線變左綠色仲唔換

用緊fitear 334+zx2,想換player
WM1A係咪好選擇?
睇近WM1A,xp-x1a,valoq呢三部

買完zx2都冇再留意耳機野

比多成皮仲少少

黑磚夾到

極重口味

姐係點
其實zx2+334都好重口味
黑磚係咪要玩平衡先好買佢?

不嬲俾多少少系列都係咁啦

比多隻ue18pro 出黎

想整fitear耳機
想問下信用卡俾係咪收番正價

趁仲有得聽下舊嘅18，有心就要快啲去試

有冇窿路可以試到UE 10 PRO(CM)

有無人用緊1more e1001 想問質素如何

仆街 放工走去cdwarehouse 一睇就係30分鐘 上車一個站就落狗屎好彩背囊乜電器都冇擺 日日咁落法 qdc唔洗開工啦 我唔洗攞cm啦

如果隻846唔見左呢舊可以點 知唔知邊度有得配翻

邊度係cdwarehouse
落雨又唔係打風
關咩事
你比個單號我 check下做起未
定係運輸中

可以換過隻新

密仔得發票編號喎

Send黎睇過

點解香港冇得整334sr 得335sr

問下須山助聽器

有冇巴打介紹下呀
3-5k Budget

唉就k3003啦 冇線換
聲場大呢個價位又要人聲 基本上俾你講晒

原聲源所在空間的大小還原由低頻質量反映，而在聲場空間中的定位感主要靠高頻質量來反映 （以前爬文學嘅僅供參考

即係中高低全部都要齊晒 呢個價位淨係得相對好嘅 三頻太平均又怕人唔鍾意 試埋隻qdc4

結論 所以都係自己出去狂試啦 同埋太多巴打聽完之後買埋晒啲超budget嘅耳機(budget 1.5-2x) 都唔知推薦嚟做乜

budget+聽慣歌曲+自己中高低三頻取向 =/= 買入手嗰隻耳機 因為漏咗兩個最大變數 1. 整體出嚟聲音效果你收唔收貨(對比唔同型號後) 2. 你肯洗錢嘅上限 (就算你話荷包唔夠錢買想買嗰隻 但人係會唔夠錢等儲完錢再買嘅生物 )

V8 係咪完勝 18pro?

最後都係出星際r鋪換左條線比846 而家好聽勁多

一定好聽過18pro啦
不過ve8聽完冇咩驚喜 "哦 就咁囉"果種感覺
反而a18 聽完之後果種分析力 好有驚喜

恭喜啦 搵到心頭好

咁到你玩a18 都係"哦 就咁囉" 嗰種感覺 就可以轉玩耳牛
我自己入耳心理關口喺5k左右 聽完qdc8 雙子 呢啲企一萬頭嘅耳機都覺得 "哦 就咁囉" 真係有段時間問自己做乜撚嘢 好有衝動唔買入耳轉玩耳牛始終性價比差十萬九千里 自己又唔擔心推力問題
營火聲音嗰幾隻自己耳仔反應仲差過xelento k3 睇一睇價錢更加唔想買 依家啲定價做乜撚嘢 香港人真係有錢水極都有

有錢又身痕的話
VE8定係A18好？
假設係最後一對耳筒

4.4係黑磚嘅精髓所在,相比之下個3.5實在虧太多
用緊334+武藤線改2.5平衡, player係120ii, 之前用轉接頭插落黑磚4.4
直接中毒, 宜家打算等zx300出埋睇下再點抉擇

原本條線真係幾唔掂

簡單啦 帶部機去ab test test個飽 俾錢 搞掂

唔係洗左既我諗到依家都仲聽緊而無買VEGA,雖然唔同類

耳牛冇錢玩了
上個月先入左隻a1000z

今年定下年最後一對

直到依家都無IEM取代到k3003

老實講，我鐘意7 PRO個聲多過18 PRO，18 PRO定位又唔係監聽，又唔係發燒

唔喺香港冇得test
應該係呢十年嘅最後一對

建議售價為 600 英鎊/ 879 歐元。

過到兩年話你好野

仆街吖
我早兩年買完846同自己講係呢5年內最後一對
而家已經開始身痕

冇撚有錯 btw 仲keep住舊登名喎 熊飯巴好耐冇見

舊ue用家都係鍾意舊調音多過新調音 唔知呢個係咪通病 你已經係我見過嘅第三個師兄

減兩百英鎊都會諗兩秒 呢個價位不了

歐洲地區應該計左vat
香港應該賣5k

仲有見到嗰四粒電容真係有種偷工減料賣燒鵝價嘅感覺 同老母版啲日產電容咁鬼似嘅？ （純粹睇圖實在太似 笑兩笑冇任何事實根據

好耐冇見過你入黎耳機post la

有無人去過研音社改裝耳機？手工好唔好？想拎隻ie800去改mmcx

等到香港開賣果陣 黑磚又跌幾舊
到時你開5000 d人未必會揀zx300

咁就6千幾 ，黎到香港應該7k幾，黑磚都買到la
不過可以睇埋用咩dac既

個樣點解咁長既好似

兩年前嗰啲名全部消失晒啦 一個二個退晒燒見到一時半刻一個半個浦頭真係稀奇

以前高登常見既人名真係好多唔見左

玩到十年先算啦

聽住先

我新手咋，玩左都唔夠一年，不過呢隻真係一聽鍾情

轉過黎個陣就轉左名啦

少左入黎嗎
諗緊好無賣黑磚加錢入qp2r
但港行代理開11800

依家無跟咁貼，半退燒同儲緊錢換電腦

唔好咁搏

夜佬特巴虧佬drunkxxxx唔識串無轉
其他都唔認得

條原裝線聽診有D嚴重 同埋我問過佢地話個mmcx係直接改起單元度，唔會好似含鉛咁有條線仔駁住

邊間代理緊？

我會選擇send 而模同ie800 俾oc studio改模

多乸多俾人笑分頻有問題 vega冇

layraii都冇 因為兩隻係單圈

問問師兄們，VE洗唔洗煲架？
我隻VE6嚟咗冇耐，一聽啲聲炒埋一碟 細節位比高音淹曬
橫音場窄到hihi，係咪因爲未煲開

利申 聽開pop同edm多，都算雜食，dx200 player

巴打你試demo嘅時候係咪呢個聲先

大昌，calyx m既代理

假設唔係 咁就有兩個可能性 一、要煲 咁就好辦啦鐵要你煲得幾耐？慢慢聽歌聽住佢變化都係樂趣啊 二、聽咗個幾兩個禮拜都係咁 咁就...你個嘢壞咗啊啊啊 機率少於萬分之一

有冇話邊間舖頭有demo？

我果對開頭都係麻麻地，樂器同人聲分得唔夠開，音場又唔闊。
聽咗幾日就好咗好多，個零月到就已經好完整了

其實動鐵都要煲，分別都幾明顯

我隻UE都係

好似未見
原本av show有
我就覺得奇怪點解無消息
原來代理擺出黎
唔怪得咁靜
依家想試可能要問代理

睇你咩鐵姐 呢啲型號最少最少都要煲分頻器 我意思係冇動圈煲得咁耐姐

完全唔係，公模好好多，我有諗過係咪同player唔夾

學到野
主要聽開pop, rock多, 比較注重中頻
除左K3003有冇多幾隻等我一次過試?
唔該巴打

希望承師兄貴言 我係XC版，依家X1矇，X2好啲高音上唔到，低音冇曬，好似隻535咁

你試果陣唔同player?

唔夾都唔會降幾grade喎 你似未煲開多啲

同一個，但我試3.5口，個時冇平衡線，依家換咗條平衡比隻VE(如上聽感)，就冇試過3.5口啦

呢個肯定唔關事 平衡無論點做法應該音場變大

其實我想一步到位 lyra II個價唔上唔落咁
但多拉多又好雞肋
有冇耳機係7000-8000價位聽rock band係出色啲?
特別係聽guitar distortion, 同啲比較嘈既歌
bass要緊同快 下潛低 量不用太多
儘量唔好cover人聲

小弟第一次接觸cm唔識野，上網有啲話鐵煲唔煲都係一樣，但真心唔信比皮幾二皮係咁嘅質素，所以問下咁多位c兄指教下

大就大咗，1mm咁多

冇事嘅 正常聽歌一個禮拜再返嚟匯報 你部嘢dx200 推力又唔係雞 鐵又唔怕煲壞 人哋國際大廠出廠前點都有qc嘅 再講cm qc先難 先嚴格

2.5/3.5互換都唔會好似你講對耳機變左垃圾掛
似未聽慣/習慣

我都有諗過推力問題，VE好似易推，之前試公模個時用iPhone都唔錯啲聲，怕dx200推過龍，但low gain啲聲都係一餅嘢 希望真係未煲好，但有一個問題，XC有二塊調音板，如果要煲係咪要分二次煲

就咁正常聽歌就得架喇

輕推

轉左大陸做上年都仲係7k
今年先跌到6字頭
3k幾屈晒機啦

簡直就係deep V

2手vega
9up

小弟未玩到cm咁高級 同埋做耳印，寄台灣都幾麻煩，唔知個步驟係點

Wtf我咁啱就係睇緊2手vega
肥花有對放緊7200

其實xelento 符合你要求woo，bass量普通，有下潛

遲啲會買埋dap
呢對出比手機用主打便攜會唔會搞到部player嘥左

Sem-9

xelento 黎架woo，用380推都唔嘥

我以為你話remote個version

remote同正常版除左可以線控有咩唔同

ve6xc 既x1, x2都係用同一組分頻， 只係走線次序唔同

xelento wired 已經冇再出la
其實個單元應該係一樣，係條線換左姐 ，好似話舊版個接口易壞所以再改改，雖然t8ie已經係
不過換左聲可能啲聲可能有少少唔同既，不過分別應該好細

咁大概煲幾耐會開始成型呀巴打們 諗住on stage用

但新買個條係咪都要係煲煲佢先得

有冇人覺得線控版好柒
一大舊野吊住

一個月左右啦

On stage買VE

係囉
onstage 應該音準重要過音樂感，ue rr ,18 pro+ 唔係更好咩

VE6X2 on stage做不錯，VE6X1就唔得啦
UE做mon不錯，但聽歌就....所以揀VE
利申 drummer

試曬VE全部cm，得VE6XC揀得落手覺得可以一個mode做野一個mode聽歌好方便，個人覺得18pro啲聲太利，btw師兄都係做stage？

研音社個波蛇

大昌行出名是常識吧

出名貴

打算出去買耳機
im50 im70 1more e1001 se215大家會點簡

而家香港邊間代理um同kumitate lab

決定依幾日拎去改，到時返來報告

我聽歌架啫
不過我用7PRO

Drummer 下次經過試吓UE11PRO

e3000

BTW 我覺得仲買到嘅UE CM得7PRO,11PRO,UERR先係真監聽

uerr 好慘 俾人點名刪除

我諗諗下好似打多左
18真係想點名刪除 不過廢事得罪人

Ue18pro

之前係mingo買左個er4sr
條線壞左去代理整定鋪頭整？

自己買完到朋友買
想幫佢問下價，求各位大大不吝賜教

UE18PRO+

新野 ?

返工係煲機既最佳時刻

sony 新旗艦手機係咪打算無限發展額頭同下巴？

可以買嘅，連埋filter，據說唔會過千
上網查代理喇～

同求

月頭身痕想換耳機
用緊martian, 之後用sd2s
想聽分析力，冇咁多調音既耳機
低音唔駛多，但想下潛深同彈
仙女果啲聽過 女聲太潤太浮唔太岩
budget 6k, 二手都得
請出招

雜食型
metal, soundtrack, jazz, 廣東舊歌為多
dap 用valoq (等緊cayin n5ii

k3003 真係戴唔好，超唔舒服

之前jaben有，而家唔知

竟然係熊仔

講聲唔會攰
用耐左而家慣左唔會覺得唔舒服

點解變色要換？

唔型棍

耳牛用入耳可以同時玩姐，都唔同情況用
唔使講到"轉玩耳牛"嘅
同埋耳牛系統又要用多啲位咁

最後一對
下次就一隻左一隻右咁買，唔係一對

sony player睇用咩dac?

手工出名數一數二嘅唔好吧

未燒過

虧佬轉左啦
同名個個第二個人黎的

18PRO+都出咗一段時間，D記仲未有demo 我諗佢就算換，都成隻demo換啦

oc studio啲手工都好麻麻吧
而家好左啲，佢地以前個啲野我記得係慘不忍睹的

用唔同player試嘅話，咁
你試個陣係咪用自己音樂試？

earsonics野人聲ok, 音場都唔算太細
sd2/4 都可以一試
或者oriolus?

要型棍就訂純銀線返嚟焊 一世唔變綠 不過就算幾幼幾多股幾多絞好 都硬到仆街(同埋純銀應該幼得制係整唔到耳機線 ) 我自己條1mm粗 x3 純銀過機 硬到要用雙手屈 硬到整衰咗部dac個lineout 母頭

但換左條線，可能條線根本就唔夾

鐵都會壞架

夜仔 當然啦 我意思係你會停咗手唔玩唔留意入耳 有啲人會選擇賣晒啲嘢 入條幾千甚至千幾嘅插手機算數 有啲會賣晒留剩一隻cm 一部dap 之後重複自己撚入耳嘅痴線程度轉移去撚耳牛

人哋新買啱啱到手就壞 你叫代理同ve官方情何以堪？

線唔夾可以好難聽的

講無太大"調音"嘅我腦海中浮現出qdc隻4ss
不過未試哂佢其他model唔知有無貴啲而差唔多的

btw買cayin player但想要無太大調音嘅耳機
意思係想聽清楚啲"cayin味"?

我明你意思，我講自己姐
不過k3003 聲我都麻覺得圈鐵銜接一般
同難夾player

不過銀會變黑嘛

k3k3應該係我聽過嘅hybrid入面銜接得最好

我覺得入耳都好多特色野
好似jvc啲木頭震膜呀，音茶樂啲耳機呀，final啲耳機呀
玩下同聽下唔同調音，設計理念嘅耳機都係樂趣
呢啲唔一定係你轉左玩耳牛/喇叭可以搵到的
咁當然個個目標唔同嘅

運輸過程出事都有可能架嘛

難夾係真

如果做studio d監聽耳機，d聲唔係要收放得快，而且d聲係要全部平衡咩
簡單講就係放棄音樂感，所以未必人人鍾意，有錯請指教
之前睇d 評測，講新單元無論frequency response range （大左）同frequency response graphs （更平），而且d聲收得更快，應該係更加監聽既，同時已經去到清淡到成神既地步
我記得好清楚用新單元之前既ue 係連20khz 都上唔到，講緊真既7pro，11pro，之前ue true tone單元一出，第一件事就係打飛機話佢地過左20k hz，低音都更低，唔知仲搵唔搵得返d新聞稿

至於宜家我懷疑佢全線更新左，因為佢官網宜家所有耳機都係5-22kz，711呢d舊款都係，rr特別高25kz，如果我冇記錯巴打你係以前既7 pro黎？不過以前既7 pro，我就冇機會比較佢既實際表現la

煲得唔好聽講會銜接問題好大

夜仔識貨

營火聲音銜接vs k3003銜接

咁當然la
不過我諗呢度d人推既xelento 應該全部都係新版，舊版2，3個月就消失左，基本上都好難買到
香港好似冇賣過tim

點解我覺得k3k3同宜家d新野比唔算銜接得好好

但凡有圈嘅耳機demo 都唔好信 要試去試fd手頭上嘅

見到有人放隻westone w50 全新無拆，但應該過保既
賣$3800 值唔值入手

我就係試fd的(加埋店demo)，都係覺得k3003圈鐵銜接一般

用過215 同im70
想出部新 e40/ls70/有無其他推介
想聽清人聲多 Jazz 同rap都多 唔好重音
Budget 最多千5,6到

我試我fd煲嘅銜接問題唔明顯

睇你係咪非westone不買咁吧

我入耳,耳牛,speaker都有玩下
如果再比我重新分配
一定將d錢掟晒落speaker度

上面有人話覺得銜接最好添
我覺得唔奇呀
都會因為聽歌類型唔同而有不同看法
如果聽edm呀電音個啲，對銜接或者音色平衡又會相對無咁睇重吧
聽嘅前端配搭又會唔同咁

呢個就係我講嘅嘢

係咪得我個隻接得好
反而我覺得而家新野無k3k3接得好
因為我以前都有其他V shape hybrid

Dorado 其實算唔算接左 定係一開始就無接過

夾唔夾機呢樣野 隻k3k3我係狗衝 至少我覺得同我副player夾到

冇接過 同接得差 嗰種差距

佢中頻有一節好似唔見左咁

推

錄歌的話絕對既平衡會好辛苦
因為一般人耳感覺低音會比高音敏感
所以好多錄音設備高音會比多少少
而且,好多時當你用uerr mix好首歌,
其實有最後有八成人都只係用215果d來聽

銜接同佢係咪v shape無關係喎
關你以前有v shape hybrid有咩關係

earpod多啲，好似係

可唔可以講下cayin 味即係咩

銜接係應該有fuck 頻特別弱 我理解係應該個圈煲得差 聲冇咗一fuck

Studio同Stage monitor兩樣野黎架喎巴打 ，7同11冇用truetone架喎

18+ 用左truetone 之後暖過18好多wor

不過空間感同分離度係大左

真監聽CM如果收工後拎嚟聽歌真係.....
講真做stage多數都係要feedback only，唔似studio咁嚴格，見過某歌手用215

D記好似有贊助過唔知邊個歌手1隻215

係啊，ue從來冇話711用true tone

邊個咁英勇

我覺得ue係呃人，我唔覺得真係有同個單元升高佢高頻呢回事，amd 開核咩

唔係掛 搭緊車過去

UE D information 成日轉來轉去 以前話4PRO係2路分音7PRO係3路分音，依家又唔知點解寫4PRO 1路 7PRO 2路

密仔 咁算啦

原來連4仔都比人改左，睇黎佢真係全部轉曬咁濟
屌佢啲嘢突然轉左聲都唔知，咁撚鬼鼠，但買返黎個嘢名一樣

不過哩條友有一隻2006年同2015年嘅7PRO，除咗外殼技術改咗之外冇話其他嘢有改動，同埋就算睇依家新嘅7PRO，仲係用緊好大粒嘅單元，唔依新果D用嘅單元

癡撚線有得咁樣玩咩

實物就應該冇改，已Logi UE而家嘅作風，如果改咗嘅話一定大肆宣傳，我覺得係佢啲資料從來都唔清唔楚，都唔知幾時係真

我覺得cayin部部機都有近似啲調音
n6最重味
之類啲機輕左
中高頻會有啲暗同壓抑感，但係又會有啲中高頻spike
特別係n6 啲樂器定位好似好清晰，但唔知係咪呢隻調音影響整到啲位置好奇怪咁

我都好耐無聽，印象中係咁

可能一陣右店會call你拎呢

我嘅見解唔只係咁意思
我會覺得係圈同鐵嘅音色同attack, decay唔同
例如個鐵收得快而個圈慢啲
搞到聽啲會橫跨圈鐵兩個頻寬嘅野時，你會覺得明顯係2個唔同嘅單元分別自己工作緊，而唔似係一個整體

頂 比個顯示更多食鬼左你地前面d討論
我以為一路講緊Studio mon
On stage求其一其得啦,聽齊野就ok
我上台都好少用最貴果對,手忙腳亂
試過唔覺意飛左落地下,咁就踩爆殼

尋日試咗差唔多價嘅VE2，完全冇包圍感可言

自己google波sir, 唔係玩你

同埋係動圈腔體上改動，影響聲音嘅機會大好多

VE2只有人聲,其他野普普通通
之不過音樂感唔錯

試埋VE8之後

上網睇左一兩個post,好多人話上去買耳機/線有伏，但話改裝既問題好似唔大

條友係咪連左右都掉轉

hehe點會呢，ue啲資料一直都好清楚 ，會比人告架如果真係呃人
不過ue宜家仲會鬼宣傳耳機咩
ue宜家既作風咪藍牙喇叭，藍牙喇叭同藍牙喇叭

去到邊boom到邊

哦佢
我好有印像
1. 佢調轉左戴
2. 個包裝key落去key得好硬

絕對係

Custom Bluetooth

得罪講句送215真係好小家

我之前本來買VE8,不過試多左幾次都係買左VE5

低汁打手

米王 VE8連埋紫色底黃色字要2萬4

係囉，係都送846，諗返起ue sponsor謝安琪人地送18pro

ue好似通常都送18pro

幾舊水都送得出

寒酸到死 送嗰個唔掂 收嗰個唔知乜水

另外想問一下小修小寶工作室改裝點？仲未行入去

寒酸到連唔識帶到冇人教佢，陰功到
呢幅真係要瘋傳

佢個post下面真係寫D記

唔知仙女幾時會送出黎宣傳

呢個真係好好買

比個耳機佢果條友到底係咩心態

4Pro仲係二路分音

我理解錯定係UE on9?

有無人聽過何慶華?
收左隻NFB-15黎玩,收工試試

改漏左個variable姐，應該係1way

何慶華？

你睇返黑色嗰個表(以前ue嗰個網cap)，18應該係4way，佢又寫3way，都話咗UE啲資料錯漏百出

入會ue之前做左好多功課

睇個官網HEA到,但外國網同Z-REVIEW 都好評佢,用料足.
我靚價收左部黎玩

Audio-gd, 間嘢個老闆叫做何慶華

冇特別意思，佢個demo擺出黎比人試，氧化晒好似有啲肉酸姐

巴打隻ue真係好靚

黃色字當artwork?我整埋artwork+面板都唔駛2萬4喎

點解我個隻完全冇呢個問題
利申差唔多一年, 冇換線

2k budget 主要聽流行歌 乜野類型都會聽
It03 同 im02之外仲有無邊隻好

我問dma，佢話係artwork要加$2000，total係$23800（21800+2000）

買啦

睇慣左藍色依家鍾意紫色ve

屌呀咁都當artwork

哩隻面版

睇黎你嘅信仰好強，有信仰就算係l _ _r或者_ _ 劍都一樣無敵
你咁堅持去就去啦，點講都無用

藝術你識條鐵咩

唔知佢有無咁幫人改
老實講係唔建議係個腔體度改裝

audio-gd個牌子就聽得耐，但一直未有機會試聽

改動圈有信仰加持都無用
都搭左車出去 去馬啦

上面無錯呀？
2way passive crossover講佢2路分音
下圖1 passive crossover講佢有1個被路分頻器，所以分左2路
咁吧？

大力一推

當佢技術人唔叻裝飾自己掛

n3ap

咁18pro有4個分頻器

我淨講上圖，無睇到18pro係點寫

自

8月中批qdc下星期開始到貨

咪打風，快啲黎

都係聽各位巴打話，門口來回左幾次最後都無行入去
跟住上網睇到小修小寶工作室，網上反映普遍都唔錯
跟住問左個mmcx唔會改到入腔體，又唔會好似含鉛有條線仔駁住，雖然比研音社貴兩百，但覺得價錢都合理，所以最後就放低左比小寶師父改了

利申買過含鉛線中過伏，錫安劍未聽過（對上帝既全音域無咩興趣 ）

頭仔

改完mmcx個效果大約應該係咁，覺得都ok啦

黑色果部好靚

有無人可以解答吓我啲新手問題

竟然

唔覺唔覺就買左垃圾軟膠cm 2年啦

屌e3000無哂貨

Hmv有

hmv賣幾錢

邊隻叫垃圾軟膠？

se5wayr,雖然保養唔多好但d軟膠仲好地地
無支那人講到咁弱雞

唔係啊支那人真係當呢隻係 reference級cm喎 傳奇嘢嚟喎喺大陸 係唔知點解香港完全冇人提起

因為一提我就阻止佢地

哈哈哈哈 點解？

想問佢隻膠易唔易氧化變色？

暫無，不過cm盒入面有擺過期防潮珠

因為無得試，唔好聽見人吹捧就入

不過呢隻聲係咪都係冇取代品嗰啲cm嚟？

我覺得好多cm/iem都無得取代
再者好壞係建基於口味之上

講真我真係估唔到竟然香港有人玩5way 嗰時港紙買幾錢？

仲有大把人有既，哩個post起碼仲有2,3 個有se既cm
rs都有朋友仔有

我買個陣有折，九千幾，計埋d手續費當一萬
不過唯一dum春係我買後先出酒紅色，屌喇星

屌hmv都無哂

CD rom留言下先
俾親戚對5wayr毒到死死下
諗住遲下做5wayu

有試過既我唔會阻你

熊巴做完覺得好伏？

唔伏，但買se既cm係賭搏

你指造工定個人口味先？

699美金

哇 今朝個巴打share 唔係6k英鎊咩 真係啲新聞信唔過

應該係指冇demo試

放低左比小寶師父改 事先WhatsApp問有無得改插，覆左話可以改所以就上左去了，唔改腔體亦唔會有線仔吊住，雖然貴小小

睇嚟香港定價會係5499/5999

好撚貴

im02 囉，新版ls200唔清楚

點會估唔到，香港有開箱文添啦(全港首發開箱仲唔係我？，終於可以講呢句經典句子)

r同u唔同聲架喎

小修小寶好店黎

我覺得係口味
唔係太啱而家啲人興嘅"高清"取向

老母拎左隻錫安劍返嚟

夜仔俾link 我真係冇留意香港啲文

母上大人威武

舊登有，都幾耐之前，唔記得第幾個post，你搵得返就搵吧

咁就好，聽日拎到報告一下

口味

無錯,同埋人地點形容都未必準確

留名睇成品

聽左個神父說教

神嘅聲音

好唔同定點先？
我自己就鍾意r個音場同立體感
我見啲人話u主要係高頻表現正常啲

完全理解
聽ve8都毒唔到我 係對5way念念不忘

唔好咁講,無謂開戰

叫伯母出開箱文

開戰好啊 我食花生大嘅 敢問何謂高清？

個人聽感啫

頭仔
我堅持唔住
買左炒價
仲要兩部

買幾錢先？點解兩部？

其實香港啲開戰乜柒都算唔上 你睇下大陸嗰啲文 粗口都唔洗屌兩句就數到啲嘢慘過地底泥 感言呢點我係真心佩服嘅

一部家姐......
唔講價錢，會比曾經一齊堅持唔食炒價既戰友討伐

唉咁算啦 我都估到係咩價錢咩骨 香港人真係賤 唔係賣斷貨都要炒 唔講咁多switch喇 唔阻人討論有異曲同工之妙嘅耳機零售

我就唔敢講
btw
用1A唔平衡推,個空間感無vega咁焗

正常嘅 呢個都係可預測 vega 同ie800比我都覺焗

其實諗緊好無放vega等亞衣800s

朋友2隻都有，話好唔同下

一齊玩splatoon?

阿姨爸爸s好貴喎 雖然唔知流出消息嘅定價係咪真 不過今次雖然都係換半截線 佢都知衰俾返個平衡頭俾消費者

加完錢上8仔之後就秒速賣咗splatoon機 隻game好撚好玩啊

有得平衡就夠，我依家都唔會用太多錢係線度

到依家都覺得如果唔係錢太多 都係少掂線為妙

Vega再煲耐d，煲到低音開始少就唔會焗了

呢條咩線. 抽dita個awesome plug

行入舖問人

最好改到連2pin mmcx都可以互換。

有冇咁嘅轉插？

其實我覺得wm1a都舞佢唔掂

icelab好似有個轉插 但唔記得係咪2pin轉mmcx

diy既有

3.5？

PW Audio 有，都幾貴，買成差不多5舊
而且加左會長好多，

WM1系列推力唔算好大，但我覺得vega係難煲，只要捱過左煲機果段，推力一般的dap都可以玩得唔錯。

4.4

聽左差唔多半年啦,好掛住一開聲既低音

其實怕唔怕隻vega 煲衰咗

可惜無去av show試qp2r

我唔算係猛煲既人,就算出事都無咁嚴重既我估

屌你老母金X總店啲態度差撚到
我上到去得我一個客
咁我就問下個店員我搵緊個隻耳機幾錢啦
我問完一句佢已經唔耐煩
黑哂口面咁答我
之後就話有最後一對有人訂左
我依加要就比我
我就話我未有錢啦 問佢個客幾時攞
佢話你一係就依加比錢 唔係要就唔好問咁多
咁我就話算啦因為我未有錢
跟住就問部另一部dap咩價位
去到呢到佢就已經發哂脾氣
話咩問咁多冇用 你又唔係依加買
話咩dap啲價錢好浮動
一係你依加落去撳錢我就即刻賣比你
唔係就唔好問咁多
到最後連價都冇報比我
咁我都明 但態度唔駛咁撚樣掛
屌咁我見到咁撚樣都廢是講落去啦
就同佢講唔該哂就走左
一出門口就聽到佢同另一個店員係到大大聲話鳩我
真係以後唔撚會去呢間店 會專登唔買佢地既耳機
仆你個街上去問個價似受氣多過搵耳機
寧願買貴少少都要專登avoid佢地既鋪頭

又黎台機推iem

今日聽隻VE發覺右耳漏聲 又要準備翻德國 通常VE refit快唔快架？
Btw今日聽覺得順耳咗，分離度好咗少少

用hugo2先見得下人

我隻Vega時間同你差不多，都係感覺好焗。
同買之前試聽嘅Vega完全唔同，好開揚，低音好少，我覺得要落重力去煲。

我有另一隻耳機楓ii我中玩左2年幾3年我至覺得佢開聲 開左聲嘅佢，基本上完勝手頭上所有入耳式。
所以俾d心機煲機係有回報的

雖然我都知咁樣問價店員係會唔耐煩
但都唔撚駛咁趕客掛

DP100夠做，大陸良心出品。

金聲出晒名㗎喇 做咩咁睇唔開要上去受氣？

金聲總店D廢老又串, 後生又唔識野

屌我諗住淨係問個價冇野掛 真係估唔到

楓ii 不嬲喺大陸老屎忽入面口碑唔錯

我隻vega新年入手 到而家我都覺得未煲開
如果唔係的話 只能係player唔夾 但試demo個陣明明唔係咁

楓2 幾正呀

下，咁你都唔當面屌柒返佢？

但係我本身無player 得部ip6同notebook 會唔會太曬咗對im02
定係ls70/e40 + upgrade 線會抵啲？

我偏好搵冷聲機

深坑

成間鋪得我一個 我淆底 佢地有兩個人
算啦當經驗囉 同佢嘈有咩意思 為啖氣咩

冷聲機夾暖聲耳機 暖聲機夾冷聲耳機？

W30 同um pro30 聽落真係有分別, 聽pop 多係w30好D, 但個樣真係好樣衰

係口味漸漸偏所謂冷聲

大家會點定義冷暖聲？嗰種唔似真人聲似收音機播放嗰種電子人聲算唔算冷？

試下fw03, ue900s+平平地既升級線
另外im02手機推夠哂有突了

我覺得最大分別係人聲前後
樂器厚薄同分唔分明

我用厚度去分

xelento 人聲你哋覺得點 我仲有記憶 可以用你哋嘅標準去對比下厚度

係咪馬尾同金毛啊

同你調番轉，愈聽愈暖。

我心目中er4係中性，會用佢做reference，厚過佢的就暖，反之就冷。

xelento未試

暖聲易搵,冷聲相對少D選擇

Thanks bro search 吓先
如果im02 upgrade 埋線係咪解決到佢低頻廢既問題？

我覺得算中性，少少少少厚，真係唔多。

屌係喇 記得有個係金毛 不過佢冇講野
係另一個係咁係到打發我

你消費者黎架喎，正正常常做乜要受氣
俾我就當面屌柒佢，再投訴佢

常見嘅有咩冷聲？舉下例子睇下有咩我係聽過嘅

想聽bass就唔會揀im02喇
im個人認為都係用嚟聽人聲
係換就推人聲同中頻啦
不過好老實換線唔起碼換1000以上其實好難聽到分別

無，因為好耐無試新野
不過上面巴打用er4做標準
我就用k3k3

咁啱尋日有巴打推薦左隻xelento比我
今日去試
人聲貼耳 樂器好分明
bass有力 緊同快 下潛低
應該算偏冷聲 有錯勿屌
淨係試左一陣

k3k3 我都覺得係厚薄適中

即係我覺得嘅似真人 唔造作 唔冷

我都覺少少偏冷

對我來講市面好多暖聲耳機都係over得滯，sem6果種係我鐘意嘅，但間唔使玩下重口味野又好鬼過癮
冷聲入耳最近黎講dita同re2000係高質的，但都唔容易玩

savant, k10u 個D算唔算冷聲

公廁好簿聲

兩對都貴
dita相對平D既唔換得線就好大獲,D線硬到....

巴打們 e3000無哂貨 仲有乜推薦

Savant冇試過，膠版K10u算係暖的

日誌2016-10-27 23:15
茶樂音人 Co-Donguri 雫

oriolus我覺得算中性

咁其實最後我真係冇買野既

深水埗旺角都冇貨？

點解仲要去金聲
E間野出名西，價就唔係平過人。裝修就差過人，仲要串過馬撚
一早就要黑名單。
成日話，你買未有得試，咁我洗撚試

真心啦態度咁樣好難說服到我買囉

早幾日有個巴打寄左返去refit,代理話預一個月

感覺上hifiman re800都可以試下

旺角問左幾間無 HMV又話全線無

我喺深水埗嘅大師pro買嘅

dma問咗未？

咁好賣
利申:試聽左1分鐘, 諗都唔諗就入手左

等佢減價入

銅鑼灣hmv有時會有， 佢幾盒幾盒咁放出黎賣， 要撞下彩

其實CM朝早係會緊D，夜晚(尤其有冷氣)係會鬆到唔冼扭都除到出黎

如果朝早熱天唔係緊得太離譜，夜晚開冷氣唔係鬆到聽唔到低音就算啦，怕你改大少少個模，夏天朝早戴得好辛苦然後又要嘥多個月改返細佢

試咗真係唔錯 如果唔係我打算唔玩入耳 應該唔會入返隻 個定價對比其他牌子絕對唔差 照舊超細單動圈質素一流 腔體細佩戴舒服好似final啲單鐵咁 但係hifiman喺大陸好難撇甩插水王呢個標籤

阿博士唔知佢啲市場策略點玩 自己產品唔錯 但係冇完整嘅產品線架構支撐價格
定價3k+ hkd嘅re600 聲值係3k配戴唔錯 都可以喺大陸插水插到800-1000rmb 二手 結果性價比飛咗天 佢又可以玩平衡 除咗線硬少少同埋冇得換線根本冇缺點

前科咁嚴重 咁搞法re800個價點企得到

咁鬼麻煩嘅 咁咪連去做模嘅時間都有影響囉 好似買鞋咁要過咗下晝去試先fit

鞋可以變少少形，又可以較鞋帶，CM得唔得

用家 唔撚信咪算

唔係唔信 係突然醒覺原來做cm都可以中伏

公廁用左兩個月都無就壞單元

聽日再問先

今日就係去左cwb 果間 點知

想問下攞去ect整要第幾耐？

唔定，佢到係send番廠，最少3星期左右啦。

聽過無興趣

upgrade線個頭，唔好當換條線就真係好過上一grade耳機吧

我覺得多數人唔識用多過廠做錯囉

有冇巴打用緊M50X？
我而家個M50X 個高音好刺耳 係咪已經壞左？

新手唔識野 線頭唔係跟返耳筒個setting? 定係指3.5mm嗰位

佢意思係upgrade線你個頭
講真都係個句啦
要真係聽得出有分別既升級線起碼都4位數字起步

4字頭+4位數

我左耳係勁fit，但右耳一打開個嘴小小就漏，今日朝早咁熱都鬆，睇嚟都係唔fit

應該唔會唔識用掛，除非好似黄建東咁 玩得CM應該都有翻咁上下戴mon嘅經驗，fit嘅話一戴就好似比隻耳仔吸實咗咁，好舒服

謝謝巴打feedback，應該要倒多次模 又要比人睇多次自己啲耳屎

油耳嘅我 乜柒耳屎都冇 一坐低師傅望兩望就俾人灌入異物

CM唔會好似印耳咁fit架

我果隻好fit,不過笑果陣都會漏

咁又冇咁誇，印耳個種係緊到除唔出嘅fit 好似強姦耳仔咁

我左耳笑同張開口都唔會漏wor，但戴得幾舒服

我有個油耳friend，之前借過隻iem比佢聽，佢耳仔啲油浸曬落黄棉到，一次報銷咗對棉

我嫌麻煩極少用棉

咁舊嘢係咪仲留左喺你隻耳仔度

咁你都係跟跟佢好

前幾日final po咗幾個耳機皮革收納袋仔喺YouTube 呢種幾好

對耳機大少少都收皮

啱哂我啲final同etymotic耳機

我就係好想買 但係一諗cm個腔體橫向發展 都係買嚟留俾e3k用算數
佢仲有個硬盒case仔 唔知嗰個擺唔擺得落

啲e2/3k，er4，x11用哂佢嚟裝就正

乜我咁多米青蟲樣耳機嘅

精蟲樣有咩唔好 輕便 細粒 導管傳道失真少 配戴舒服 隔音好 深入耳道 無感中出

配戴舒服要數x11，舒服過cm
隔音就er4，隔音過cm
輕便細粒就e2/3k，不過唔多隔音

動圈都要被調教下 處理下啲洞洞 隔音呢啲嘢放過佢啦

密仔如你點check進度？ 我噤官網搵唔到

我帶cm既時候個頭上下郁o個陣會feel到會漏聲，咁係咪都要refit

想問下 我有邊突然間 勁細聲 係咪斷線多

似壞單元

等錢用 放orion+30r dap 有意留tg

單元好少壞，除非你整到佢，撞過跌過

線入面斷左/接觸唔好舊成日發生

唔該巴打! 我去試下先!

巴打可唔可以分享下 出旺角試耳機/格價既路線
金聲 亦軒 星際 德發大廈
點行最順

你張開口同佢張開口，大家耳道嘅變形都有唔同吧

好正喎好似

耳屎入左隻cm 應該點清, 我拎燈照好似入左最入面

吸塵機？(鳩嗡

旺角e出口，一出左手邊就係友誠商業中心，上去大叫我係長毛個邊嘅，快啲搵專人服侍我！
就可以享受賓至如歸嘅服務，不過記得唔好去錯樓數
做完大爺，就可以落去行德發地庫睇下咸碟同認識下金耳朵嘅意思
之後行落去就係熊仔同星際聯盟對立嘅戰場，星際聯盟相對比較龐大
選擇好你嘅陣營之後就可以再去信和認識下朋友仔，不過唔一定做得成朋友，可能連friendzone嘅機會都不是你的

有冇聽過真空吸

給埋啲電線出嚟

我部手機喇叭入水係用吸塵機解決

2000蚊筆直買頭戴式耳機

t51p, msr7

舒服最緊要

T51p?

beyer的

想問多唔多ching用緊jupiter小弟近排買左。想問用2.5頭同3.5頭有無咩特別大分別?player我用ak70。

770pro 32ohm

2.5頭同3.5頭冇大分別 平衡同非平衡有

同埋ak70係單dac 唔算係平衡

依排有d圈鐵/動圈好？

你未試xelento 快啲去試 想聽你感想 qdc兩隻旗艦試咗未？

動鐵其實唔打算諗

咁得返re800同re2000 dita嗰啲喎 圈鐵真係冇新嘢 銀雀自己都變純鐵 賣到鬼咁貴

木星

睇黎都係要將新野舊野一炮過夾下依家部dap
唔該哂大佬

想搵圈/圈鐵多D,不過都唔該哂巴打

你大佬就真 手頭上得黑磚一部？

你係張開口倒定合埋口倒？我張開口的，我個口如果唔係張得好大，都唔會漏，suppose正常帶同行路唔漏聲就應該冇問題

係呀

張口倒仲有分 有冇咬嘢 咬嘢仲有分咬幾厚 同咬幾多

xelento 圈嚟㗎喎

熊飯要圈同hybrid嘛 xelento 咪啱囉 聲又冷

其實我覆「 qdc兩隻旗艦試咗未」
傳說中既拜亞聲,遲D試
t8ie就的確幾好戴

巴打係邊到有得試t8ie
搵左好多間都冇demo

如果唔係條線 re800配戴同t8ie/xelento 有得揮 旗艦動圈入耳最強舒適度 (不過樓上仲有隻re2k 800冇得旗艦

熊仔以前有一代 二代唔知有冇

hybrid 既話 Dorado 囉
不過我試聽完覺得佢既人聲係一個笑話嚟
唔係唔好既 係佢兩粒高頻鐵同個圈太勁
搞到人聲冇左

另外仲有隻polaris都係hybrid嚟

啱啱先見到原來仲有啲咁嘅嘢

多乸多咁鬼多人話佢分頻差 polaris結果銷量柒晒

佢放大線路有平衡就係平衡了吧
同單雙dac無關…
你可以話解碼唔係左右完全分開平衡做，分離度呀個啲會差左，但放大線路出個時係平衡就係平衡了吧？(係驅動耳機上)
P.S. 唔熟AK70 係點，只係見到講下個人想法，唔一定正確

hifiman?

石破嘅聽感

有fxa11 但我未試過
幾欣賞fxa9

好耐之前我有

如果re800好似dita咁換頭就正

poxxxx配色太柒啦

將會係「嘩,德國聲正呀,充滿德國味,低音令我諗想慕尼黑啤酒節既啤酒既氣,低音由底爆上黎,有力而又充足但又好理性而又有條理,喱D咪就係德國人囉!!」

但11好似未出?
9就見好多人吹奏

要學下D人既文筆

佢睇寫到依家睇唔出 講緊咩 你要諗辦法整走個德國搵其他嘢取代 呢個先係寫文嘅精髓

好高深

e2000 邊度買平

其實約莫都知你想講咩，但好難
姐係寫成千字都唔知講乜鳩咁

xelento試原版定線控版
價錢都爭成千

兩隻版本好似冇分別 只不過係多條藍牙線不過要俾多啲錢咁解

有friend搵到本UE未出Truetone Driver之前嘅UE書仔，但係以前大部分model都以經係5-22kHz

我做耳印果陣有開口所以依家好fit

1501

佢應該係問wired同remote
xelento有3個版本的
最舊係wired版 姐係冇線控既
根住出左remote線控
再出堆藍芽

線控都差成千

Ok
Btw上cnet睇msr7 review話戴得唔舒服 真唔真？

線控版比wired版只係多左一條線控
2對ear tips
其他完全一樣 但就貴1000蚊
所以其實wired最抵玩
但基本上已經唔會有得買 因為wired已經停左產
尋日行左成個旺角
淨係金雞有wired版 但因為個店員態度太閪
所以最後冇買 如果搵唔到唯有比多少少買remote

你入去pet低銀紙佢都吹你唔漲 只不過唔想俾呢啲閪人賺傭

其實係 不過佢又話咩有人訂左最後一對
但我要又可以比我
心諗真係有人訂左既話點會可以比我
覺得怪怪地所以算了

肥花最近好多人放venturecraft valoq
平到嚇死人

擺到明呃你啦 撚有人訂

岩岩到左隻335
想問有冇咩線搭335係掂？

valoq跟機個運放係咩？

熊仔有t8iemkii但冇得試

Me too 唔知我嚟緊refit要再倒耳模的話係去唯聽定CSA度倒

有冇人試過roys headphone 既耳機?最近見佢隻rx系列圈鐵耳機好似好抵玩咁

如果你同佢一樣高一樣肥瘦一樣樣一樣dna嘅話
真

可能用到手指變形急放

係星際3樓試到了
其實成個感覺同xelento好似
但覺得xelento 3頻smooth d
總知有種講唔出既感覺
硬係覺得xelento係好過t8ie
可能比個價錢影響左我潛意識

買就有得試

我賣100蚊人仔俾你，收你200蚊港紙，算唔算抵

我自己鍾意t8ie mki>=xelento>>>t8ie mkii

我自己就覺得t8iemki乜都冇 連圈嘅優勢都冇 xelento雖然人聲差少少 但質素都高 bass唔會差得去邊

毒撚求推薦

去試下ocaux

睇黎真係要認真研究下之前玩3.5宜家屎忽痕想玩下2.5

有邊間鋪可以買黑黃鸝同上埋cm?

得一半嘅平衡可能連一半嘅效果都冇 平衡最直接功能就係降噪講失真 如果你去到後級放大先做平衡 前級放大嘅干擾雜訊依然喺度 呢個係最直接表面嘅差距

太耐冇出去睇過 啱啱先知原來ls系列番左行貨
好想收工直接出去試下 有冇話邊間有得試
試完再諗要n40定ls300

用iphone推

不得不承認ga仔面板手工真係唔錯

係泛音 想買MDR-1000x $2650有d心郁 大家點睇 應唔應該等新款出埋 睇下會唔會降價咁？

用手機聽，想重低音
心水AKG N40/灰黃鸝/JVC FW01
3隻選邊隻好
而家出旺角買

試左先買
聽重bass 我會推 fw01
自己都用緊 始終聽bass
一單元既圈都會有力啲
仲有個木振膜 啲鼓聲爽到

但佢都係真係叫有平衡出嘛
平衡驅動係會有分別嘅(不過有分別唔代表絕對好壞)

同埋要講到呢啲就係成本問題了吧
要全部野平衡又會有件左，零件配對成本又高左
已經同原本件產品唔同了

去dr.歐到做耳印 佢有叫我張開口，不過無話要幾大

我只係試左fw01
一陣試埋其他2隻

試埋1551

小弟新手大家意思係咪話想玩2.5就唔好用ak70?

係marketing 扭曲平衡輸出

非常認同有人盲推平衡

但我覺得有平衡出就叫平衡la
呢個關佢電路設計事
咩叫真平衡？基本上冇邊幾款dap 2.5推力大過3.5一倍，你睇下ak320，fiio x5iii，推力直頭冇大過，但佢地都係雙ak4490
之前都提過，如果你真係全部平衡，耗電同發熱都會爆升，所以大部分dap 廠都會平衡既時候推力細過理論值，得x1a 呢d 2.5細力過人3.5既先會全部平衡曬

另一方面要睇dac
fiio x7ii同cowon p2都係單dac chip，但係應該冇人會話佢地假平衡
x1a 講左右聲道分開比兩個dac ，但咪又係ess 9018k2m，比你分開兩個半解，都未必夠一塊ess9028pro，ak4497eq呢d好

所以係咪真係平衡好左，要自己聽左先好判斷

n40 問下佢有冇bass boost個filter，得返bass

依家市面上係咪冇得買新既
UM2,3
westone2,3

得返um pro 2,3
westone 20,30 ?

好詳盡

我就唔諗咁多 齋後級行平衡要我當係平衡 呢個原則上 生理上我都接受唔到 你整一部同樣spec 同樣用料 同樣dac 一個dual 一個single 咁樣對比 肯定係dual好呢個唔洗諗都知啦 人妖就係人妖點都差咁啲嘢

single聲好 係因為佢對比對象spec唔對等 而唔應該歸功於呢個唔湯唔水嘅所謂半平衡 唔係話半平衡聲唔好 係只不過便攜承受唔到呢個功耗做出嘅妥協
( 同理，lineout唔行平衡玩獨立amp 好聲又大力過dap嘅平衡頭 唔通我就可以打晒一船人話非平衡好聲過平衡？)

所以我唔覺得因為佢嘅電路係有平衡嘅特徵 而聲音效果提升係受惠於具有平衡部分特徵嘅電路 就當佢係平衡 咁電子學上面好多嘢都可以咁樣拉埋一齊講變得含糊不清失去指標參考 咁草率嘅玩法 只會喺銷售上面有好處 但唔代表人需要接受呢樣嘢 所以依家嘅消費者先會人云亦云不求甚解 amp,dac同一體機都分唔清就想玩line out digital out

至於5iii推力冇大過我就未試過 根據之前巴打們關於推力同電壓嘅討論再結合fiio嗰種預先音量處理作法 唔排除呢個音量處理係關事嘅
附上x7/7ii 推力測試圖 通常平衡功率都會係2.5-3嘅倍數 5iii個平衡推力如果真係冇大到就十分值得關注

真係學到野

啱啱試埋final隻E2k
都幾好喎，反正備用，可能買E2k唔買E3k
但有冇巴打知E2k有冇E3k個耳掛？

有

單dac chip 可以做到係因為佢地有multi-channel，以DX200嘅ES9028pro黎講，一塊chip提供到8組signal output。

唔該巴打
已入手

有冇巴打知um pro 30 新版最平幾錢

錯重點,睇張圖個post見分析力ak380排尾

最後在華仁買左fw01
第一次買咁貴既耳機，慢慢煲

巴打現加呢三隻出面賣緊幾錢

有冇巴打知道邊度有e3000現貨

如果dac用rca出去部amp, 部amp係平衡線路同輸出，4pin xlr出耳機，咁唔理個dac線路係點，佢而家都係用平衡輸出去驅動緊隻耳機。
唔通要隻amp只受xlr輸入先可以叫平衡amp?

無錯，由頭到尾全平衡線路理論上係更好(如果無零件配對問題，同設計得好)
但係非全平衡設計而有平衡放大同輸出嘅機一樣係叫平衡輸出

而家係講緊平衡輸出，而唔係全平衡線路嘛

揾個地方訂吧
今日我去哂所有已知既地方(mk,深水埗)
本身揾e3000，冇一間有
結果入左e2000
等有現貨再入埋e3000

唔知foco會唔會有

問左右店 無貨
有冇其他推薦？

我嘅邏輯其實好簡單 處理完再輸出嘅訊號兩者有差距喺度嘅時候 就唔應該當係同一樣嘢 不過講咗咁耐我諗你明我意思 我都明呢意思 我最唔想人視呢啲嘢為無物 至少夜仔你同我討論嘅時候個腦係郁嘅 其他人唔care呢味樣嘢係因為個腦唔想郁 而唔係唔care佢係咪真平衡

前兩日出咗qp2r 嘅對比文啊 依然包尾

我從一開始就明你意思，所以先唔認同你
唔好講到因為我同你討論所以先諗呢個問題

現加AKG N40同灰黃鸝出面賣緊幾錢

當然啦

有心知咩係平衡可以睇下條link。
平衡主要睇source 有冇1組正反signal 出，同埋amp部分有冇differential amp去處理番個signal。所謂平衡係指由source去到drive呢條path正反訊號嘅impedance係相同（即2邊平衡），確保到正反呢noise可以互相抵消。就係咁，唔係咩複雜野。

呢個技術主要應用響長距離傳輸，講緊十幾米嘅距離，去抵抗來自環境出面嘅noise同ground noise。然而去討論DAP入面是否全平衡真係冇咩意思，DAP入面DAC同op-amp嘅距離講緊可能得幾cm，做全平衡基本上係無意義，去貼幾張果d咩小金貼去吸下emi可能仲有效

咁巴打咪等於話平衡個noise抵銷係冇意義？

404 Error. Page not found. :(

觀塘廣場有間有 上price。com睇你就知邊間
我買果陣見仲有貨 有得試聽埋

唔知點解上唔到，你去右上個menu，入去learn>technical articles就有。

棋手咁多巴打話冇貨 有冇去齊咁多間大舖？就算冇有冇去dma？ect就係dma dma就係ect ect代理final嘅

分番清楚，係DAP內搞平衡係咪理性/唯一做法。

平衡嘅應用係針對長距離傳輸嘅干擾，例如話錄音室/演唱會呢d地方大，條cable長，會受外面野影響（其他power cable，電子設備）。

DAP機內面對嘅干擾同長距離傳輸嘅干擾唔同，DAP講緊係機內電子零件嘅互相干擾。有冇考慮零件做獨立處理，去隔離自己嘅相互干擾，呢d就係大廠同細廠嘅分別。

做全平衡唔係唔得，但材料用多左，貴左。size大左又重左，用電多左，即係發熱多左&續航力低左，有時熱得滯甚至會令d零件唔係響最佳狀態運作。

如果目的都係抗干擾，唔係只有平衡一個方法，考慮埋成本、用途，至係一個好做法。

Hmv

話冇喎

我就係喺大師pro度買 嗰時一箱箱貨擺地下

琴日經過九龍灣個間仲有成排2000 3000係到

樓上有巴打話咩問咗全線冇貨 唔通我記錯？

想問下ect嘅保養係唔係淨係帶收據去就得

盒有貼紙就唔好博

呢排有咩夠薄夠細嘅便攜dac可以玩下

想問有咩ve5既升級線好
Budget 最多2000

同埋幫frd問$400-$600係咪有e2000. e3000同im50? 重有無試漏

唔該曬

加少少買im70
最平見過7xx

我覺得 E2000 中高音好d，人聲無咁壓頭，聲音更通透，樂器會較突出。而 E3000 人聲較厚前，分析力高少少，低頻較多。兩者價錢分別又唔大，真係有d難揀。不過單圈可以營造到咁大空間感，又賣咁既價，真係抵讚。應該會入隻 E3000。

可以試埋TFZ EX5

IM50唔太建議⋯低頻量感高，但係無層次 （我玩左1個月就去換左IM70)

係我，琴晚六點左右
我冇親身去hmv,我係打電話去問,問佢邊間分舖有仲話冇哂
我去左星際黃金間間都冇
北角同肥仔水貨佬都問埋
係咪咁好賣

點解我覺得e3k通透過e2k 我買3k嘅原因都係咁

做耳機做到好似google 總部咁, 有一下覺得咁貴買耳機真係有啲戇鳩

google總部？

其實各有各好
所以諗諗下都係兩隻入哂
另發現用jvc耳膠隔音會改善好多

轉頭換嚟試下先

jvc入耳耳機既隔音係一個笑話嚟
唔怪得要出啲高質d既耳膠

你玩咁樣嘅腔體 點整隔音都有問題啦

換完同size嘅spin dot 隔音唔覺咩明顯變化

Jvc spin dot 會搞到d聲怪
要隔音用spin fit twin blade

尋日忍唔住入左 P2，開心使用中，有無 P2 撚講下你地 EQ settings?

本身用緊SE425 近排壞壞地
想換耳機 聽開k-pop

預算6000蚊 有咩推介

好撚好聽
平時用normal聽多，聽古典大編制就用bbe headphone 2，音場會大好多，但會有底噪

唔該曬各位巴打

ve 個ig

我而家用 BBE headphone 聽 Pop / Rock 唔錯，2 同 3 感覺係 bass 大左，人聲再後啲。

咁可能係咁啱夾我耳型

你哋有冇試2.5同3.5有咩分別睇headfi 有人話冇分別

買左幾錢

要有同一線材 2.5 同 3.5 先有得 AB test，但正常都幾難一齊有呢兩條線。

8k, 前面有巴打話知道有人 7400 買到，但我就搵唔到。

dita果條囉
果陣試平衡都係用佢黎ab

我用2.5轉3.5試，2.5聲場大咗少少，分離度好咗，把聲清咗，人聲竟然冇差咗
2.5 3.5分別冇onkyo果d咁大

而家用緊3.5聽值唔值得買條2.5線

雖然佢唔係全平衡，但聽感的確有分別。
值唔值......不如你去試聽下，用耳仔收貨啦

都買咗推力細嘅player啦 有能力換平衡線咪玩囉 推力大變化好明顯㗎 平衡輸出功率大3倍喎

player正

Valoq跌到唔使3000蚊

有spinfit, 有spiral dot, 有spin dot咩？
定係新野黎

冇貼紙得收據得唔得

屌明就得啦

兩年幾完全唔記得佢乜名 打到個dot俾你已經好叻仔㗎啦

咁撚唔好用，又唔靚仔

可能你買左老鼠貨

買嗰陣有
之後好似唔見左

痴住係個盒到架WOR
買行貨都係收據+果張貼紙先保

我記得係痴住係個包裝紙
之後唔知去左邊

聲唔錯既

音響野耳聽為實啦

雖然話耳聽為實 但都要睇你用咩耳機 咩歌錄音 咩格式 不能一概而論

用緊18+但唔想換太貴嘅線應該都係2千內

唔洗貼紙
我去過ect整campfire同部爛鳩bx10都冇拎貼紙

求其一對都得啦
反正都係聽Kpop呢啲垃圾

睇嚟高估咗qdc 仲諗住近人哋公司就可以快啲收貨 結果收貨唔係最大影響因素 兩個星期平均速度加多4日都未到 qdc訂單太多忙到好似某本地某lab咁？

Qdc本身生產軍用品
人手完全唔係某lab個lv掛

但係訂單都會有相應嘅倍數增長
某lab都唔算差嘅 香港佢應該cm跑贏晒

無保養可以去邊到整

我用舊 18pro 配 labkable galaxy mk2, 我覺得同 18pro 幾夾，價錢 2 千頭。個人覺得 18pro 夾銀線好啲，因為 18pro 都已經幾多 bass, 夾銅線會太厚。

kpop 可能圈鐵混合會啱啲
可試下 Fxa7

有冇巴打聽過sennheiser D藍芽耳機
想問下HD4.50 既comment

18 pro + 仲䁔聲過 18 pro

想問問咁多位chingjupiter有咩3.5線好推介，player係ak70

巴打訂左邊隻?

可能要等成批做起先去右店
個人咁做快好多

聽k-pop一定要用beats
襯返大家都係咁

有冇arm2用家分享下使用體驗
想知道個電流聲問題影唔影響使用感受

我老婆用緊
佢同我講用落都唔錯

想問下巴打budget2000 有咩好推介
唯一要求要有咪
送禮用

換電貴到仆街

電咁易壞？

有冇巴打用緊/用過 dx90
用mac 岀dac會delay幾秒+有clicking noise
插pc又冇事
有冇巴打知咩事

有冇試過 labkable 紫藤
好似好少人講

試過紫藤 + 18pro ，個人覺得太多齒音。

kpop 用番原裝iphone 送果條咪得
之前有張圖有介紹

上個月換左dp-s1，原本用ipc 160gb
耳機用af180
見有得用平衡未試過心郁郁想amazon條雷切改返黎
大家覺得值唔值
會唔會大分別??

仲有冇人用緊TF10

咁你都預改頭點解唔收二手？啱先fb先見到條雷切放出嚟

好多 你見啲二手成日俾人秒殺

但街度淨係得Shure

我反而覺得走街都im50，70隻塑膠好核突

無追貼fb，thanks你提一提啱啱搵到個post留左言俾賣家
但雷切唔係mmcx，我耳機都一樣，要改的嘛??
sor我換機先接觸呢方面知識

改埋mmcx 成本唔低喎 可以考慮下你個budget收到啲咩mmcx-平衡線 睇多一陣 唔急嘅

佢應該係講緊條線叫雷切改
唔係買條野返黎改

屌

IM70 ok嘅，Shure都唔知有咩咁靚

越黎越快冇電

換電既話唔好去歪歪換 好貴 我換左成七舊水

朋友去左romi度換 好似收兩舊幾咋

e3000 係德福hmv買有8折 埋單$384

我插pc都有delay喎

有貨？

我買完之後得番一隻

valoq嘅mod機，romi同yy都有得mod
個價差成600，有啲咩分別?

屌 差成舊水 都係ect貨？

yes

vega用dx200推就無咁焗

正常 同埋黑/金磚 理論上會有ak嗰隻細節塗抹玩法去增加音樂味 應該差距都好明顯特別係推呢啲bass量阻又多嘅圈

死喇 e3k 開始聽厭喇 玩具少啲等cm都等得折磨啲慘啲

不過vega既低音力道真係愈聽愈少

隻隻圈都係越煲越收bass㗎啦 有例外咩？

我動圈新手

會唔會係咁

買e2000

如果你原本未厭嘅話

咁正，要試下先得

同求，不過之前整埋627再mod埋好似唔值得掉咁多錢落個valoq到

見有巴打話有隻新圈，今日無聊就走左去試下。呢隻動圈音場真係好闊，低頻量好夠，仲幾有氣勢下，對比隔離隻 IE80 ，質素好好多，人聲厚，男聲唔錯，女聲就唔夠亮，不過真係好型。

依隻有試....但都係聽兩下放低, 巴打行過格離幾步有1501/1551

試左 1501 / 1551 (唔記得邊隻) 果種極具摩擦力低頻唔係咁啱口味。

有冇巴打聽過db magix個牌子

見佢有個lightning to 3.5 dac 幾靚

香港有冇代理

我都覺AZLA幾正，反而1551就聽咗陣放低

估下ZX300A 會唔會有伏
(冇理由一張nand flash 會令價值差咁多，驚佢係電容出蠱惑)

佢個宣傳圖個電容已經夠蠱惑啦 老母版嘅細細粒日系電容 就算唔係同款 都好打極有限

sony 對於佢個電容係咩料 完全冇解釋到 google極咩係ft cap都goo唔到 得間廠叫做ft cap

耳聽為實啦

azla唔知遲d會唔會係香港賣

有冇人聽過maverick+呢隻耳機
係unique melody既maverick限量版
肥花有兩隻二手 望落唔錯

聽日先有得拎隻改插ie800

唔敢出post